有冇人覺得劇情上水行俠=DC版黑豹？

就咁睇個預告，係講主角要同同母異父嘅兄弟搶皇位，因為佢兄弟係癡線佬。呢個劇情好似熟口熟面 只不過係表兄弟變親兄弟

上水行俠有冇運水貨

仲有，睇都未撚睇講劇情真係笑大人個口

真

希望可以同黑豹一樣既票房

就算冇都希望過10e
好想煎d m撚一巴

英雄片係咁架啦

照預告睇，主角由被搶王位變成為大局爭王位，仲要唔知係咪真係咁去

想comment劇情起碼睇埋套戲先啦

aquaman本身個起源故事就係咁 第一套電影拍返個origin故事好正常
仲女呢d橋段咁普通 一街都係 無咩問題呀